利用現代化高速公路同高鐵,48小時可佔領全中国!

以下純學術性軍事推演, 唔好當真,

假設有一百萬人一百萬枝AK, 好似神經網絡咁坐高鐵與及旅遊巴士行高速公路, 有冇可能:
5小時佔領廣東省,
10小時沿海各省,
16小時四川雲貴兩湖江西江蘇,
24小時河南河北,
36小時甘肅內蒙東北三省,
48小時完成西藏新疆!

到時一百萬人光速擴充至一千萬人, 中共宣告滅亡.

AK每枝200美元計
1百萬枝=2億美元=16億hkd

平過on9全民檢測.

共軍再廢都冇可能一啲反抗都冇掛

其實當初起到啲高鐵成個蜘蛛網咁四通八達，可能係為咗方便運兵去各城平亂之用

反動力量用自動武器打城鎮戰已經過咗個臨界點, 除非用核武器或者徵召幾百萬兵, 否則攞唔返d城市.

武警？ 戰區戰力？ 停你電點用高鐵？

裝甲車夠鎖公路

直升機？

鎖你通訊 點coordinate?

出戒嚴令 邊個出街就射殺仲點發大？

解放軍廢極唔會夠冇受訓練仲要揸ak 人

你廣東省都出唔到仲話去西藏

咁公道講句

解放軍 只係識得欺壓無武器既平民
如果平民有ak47, 我認為解放軍 真係會鳩縮

不過平民想有ak47 係好難
始終中共嚴密監控封鎖, 平民好難接觸到槍

唔似中東咁, 周圍都係槍, 隨便行街都執到幾把槍

廣東省? 你得5小時

就算成街ak 任執應該都冇人執

詳見 讓子彈飛

除非佢地見到有外國軍隊禁住解放軍打 可能會執槍 去射解放軍一兩下

但係大陸思想控制好勁 平民應該唔會想反共